點解到左11月都仲未有黑絲post?

依家少左好多後生女著黑絲
反觀澳門仲有好多 有無人覺得係一種倒退黎

澳門d著法好落後香港班女幾年咁

香港啲女唔鍾意著